[白飯魚] Superga正垃圾

先唔好講佢個鞋底硬到仆街，呢啲我著著下都接受到

每行一步路個鞋口就摺一摺，都算，當我買大左

我屌，洗左一次，淨清水同洗衣粉，乾左之後對鞋發黃

比我揀過，寧願揀公厠vans好過

連登無人識superga?

大陸人先著

大陸=Valentino/ Gucci/ McQueen/ Thom Browne/ Superga

係mk見到外國婆著囉
btw大陸人就有咁多牌子著，香港就淨vans/cons, 咁講法係香港落後

有無superga受害者/白飯魚專家知邊到有得買補救用既野

可以咁講

渣ga就識

朗豪坊間舖都收佐皮

你用valentino gucci McQueen 呢啲同superga比 唔講以為都要4-5千蚊 諗住LM學下野 點知原來係4-5千蚊啊 係台幣啊 而且superga個款式又撞晒 只係歷史悠久啲同埋意大利品牌 不了

Maison Kitsune 果d布鞋咪又係一樣有人買

Superga係意大利係白飯魚來 當拖鞋著 平時係街頭賣特價€20對都大把 一分錢 一分貨咁d用料廢d都正常嘅

我買個價仲平
不過€20都唔係平啦，洗一次就玩完來講，hkd20就話合理姐